有冇人未訓

弱到

未

真

是

🧎‍♀️

小妹未訓

平身

聽日又落雨

👨‍🦽

Hi

-.,-

對我好先比訓

未到聽日

起身

去訓

嵐

唔使諗實落
Apple天氣好準

想行個靚山都唔得

shy>.^

落完雨就山會仆街

睇緊直播NASA and SpaceX 合作載太空人上太空

試下5shy=口=''

繼續

去瞓啦

試過落大雨行山
不過而家唔想啦

瞓咗

落完雨行山會仆街*

早抖

醒住訓

未！

點解

唉

咩事

貢刀拎得番個名

想改傻子.好在試一試先

不如試吓八婆先

留返畀你同你嗰班人先

閘住米你嗰班人

哈

我近排慣左夜訓 之後依家訓唔到